「集思廣益」邊隻透明便利雨褸好用？

要夠大件
摺埋儘量輕便

有冇

0.01

真心問

Aeon 12蚊店個隻

一定要透明？

係呀

Thx bro
請問頂帽夠大嗎？

7-11

用過麻麻
Thx bro